一人n個返過既part time

其實係想睇下有咩有趣既part time

ptbf

待應
廚房
補習
收銀
貨倉
跟車
實驗研究
偵探

地盤
傳菜
補習
Excel狗

偵探pt有咩做

新假期

要趣就趣KFC

侍應
廚房
苦力
臨記
倉務
舞龍
文員

全部都係Salesperson

執貨仔

賣電器
待應
奶茶店
蠔吧
普查員
酒店電話房

有份Sale性質工招聘人手中
Part Time Full Time都請緊
想騎牛搵馬嘅巴打不妨telegram我
@LiHKG_AgentD

教樂器
補習
Web developer
Design
洗衣工場
跟車
搬運